收到風利記或會因欠缺競賽精神+不尊重對手扣20分

即是曼城仲有機會，加油 💪🏻

聽講曼城輸軌嗰場
輸波都因為球證不尊重BLM而趕費老出場
而且軌入球球員同痢關係太密切
不排除取消賽果 並直接加鏝30分以示公允